譚仔三哥PR痴左線

好撚正喎⋯⋯

不再乎天長地久，只在乎屌你老母

海景

痴撚線

PR竟然係地道香港人
辣椒仔

海景位

諗住情人節食個譚仔返去打埋個飛機就瞓
E加譚仔做埋情人節生意
係咪要趕盡殺絕

一個人去食都有十小辣朱古力

無女咁點搞好

男男點先

段野咪講左唔洗擔心

屌咩 譚仔都搞情人節活動
全方位將毒撚趕絕殺絕

都係想食碗麵姐

又恰毒撚

連登仔最後防線都無埋

仲要全部正字

咁 cheap情人節去

催情朱古力

放過毒撚好嗎

椰汁炸豬扒椰汁炸豬扒

呢d先係浪漫

燭火晚餐冇創意

呢d先係浪漫

燭光晚餐冇創意

唔洗擔心人點睇你
因為根本冇人睇你

三哥

好波三哥

唔洗驚
仲有印度仔間餐廳

辣椒仔

樓主都係pr 啦
一起你床
淨係開過呢個po

㡳

想情人節溝阿姐
邊間好呀又

一個人去有無朱古力

話吾定係三哥來

痴撚線，頭先想食個米線，你老味要收加一，個老細傻撚左呀？

吾你老母

屌我有睇過個POST呀!

本身諗住search 下三哥新年開唔開門
點知比我睇到啲咁嘅野

粒朱古力
食完會唔會肚痛架

麗城好撚難食
三哥見到搞搞佢
唔係有海景位大哂
申利：麗城毒撚

仆街啦情人節去食三哥都要對住班情侶

加99.9換到情比金堅既豬骨一舊

On99
佢情人節招呼單身狗仲有噱頭啦

高質

海景高質

PR做到嘢答到邊間有海景

好清楚咁喎，仲要新帳
halo 譚仔三哥PR

關PR撚事咩傻鳩

升中未

同咗條女講book咗海景位食飯,佢依家好開心,仲話要着靚啲

高質

情人節真係想去食

一個人去有冇朱古力送

麗城撚
利申一期

最叻係請咗樓主做打手

冇仔都係外賣返屋企食算

一睇朱古力就諗起gay潮文

朱古力味辣屎

pr 自己覆自己
連登仔信晒 幫人宣傳

認真，試過情人節正日同男朋友食三哥
一人一碗米線搞掂

屌我樓下

正常情侶我真係唔撚信情人節會去譚仔
點無錢都坐底翠華太興啦

無人比到負皮

轉咗日資係醒啲

好似你新啲喎

又吹奏大陸野食

幾日無食痰仔,覺得周身都唔聚財
聽日初5終於開番啦
聽日即刻去食

當日可享受比女（同佢條仔）圍既生活

啱啱發現
而家食譚仔三哥要加一

唔使轉移視線喇，我新唔代表啲乜，最多咪話我新會然，你新就好明顯係專登嚟宣傳譚仔三哥情人節 大方啲認咗去咪算，家陣又唔係屌你

有咩咁痴線

樓主咪係pr

好啦
我認自己中左三哥毒
特登上佢facebook睇下今日有冇開門
點會估到佢會癲成咁

冇晚市架

頂樓下就係佢間海景位
平日又真係冇諗到呢樣

唔怪得啱啱一碗懶肉炸醬+凍奶茶+細土匪都要$75

又兜得幾好，好啦比你過關

辣之情人

我都覺好有食神tone

打非中

承你貴言
sam gor見到就快啲請我

連譚仔都唔俾返條生路獨L...

啱唔啱feel🤙🏻

叫d譚仔姐姐幫你打飛機囉

三哥難食左好多
無左以前會食上癮嘅感覺

肯同你食娶得過

呢個係樓主係連登第一個post

明眼人就知有古怪

其實都幾正

初一至初四先要加 我覺得都算合理

因為跟本冇人睇你

行緊街睇到個海景位大笑咗出聲

新香城富臨狗也不屌
好掛住以前有吉野家同波仔嘅日子

連譚仔都要情人一對對了嗎

落地大玻璃海景位同海景自修室位我諗都係得麗城獨有

有

初一已經領教過

上年先去南記食粉

宇宙最強PR

唔好趕盡殺絕啦三哥

#144312點都新過樓主5位數啦

之前抽港女水

以前路德圍譚仔果間好好食嫁 轉左舖之前難食左

情人節去食譚會唔會分手

新香城ok呀
早兩日先食完

男朋友好認真同我講個日去食
分唔分手好

之前有人係譚仔個page 留言話三哥其中一間鋪態度好差，譚仔個PR 串佢食果間係乜哥，唔關譚仔事
好好笑，好似Wendy Twitter 咁就正

實滿

女朋友話唔食就分手

Btw咁多麗城巴絲打

仲有海景大快活 對住靚景打邊爐

我試過同條仔講話情人節要食三哥 佢反我白眼話情人節可唔可以唔食三哥 食三哥有咩問題 情人節同平日食同一樣嘅野價錢貴勁多 唔通佢想比人鋸到一頸血先開心？ 我都係想幫佢慳荷包姐屌

我男人老狗都覺得情人節食三哥over左啦
情人節都要同人逼係三哥食 傾計比隔離聽到曬

大快活打邊爐以前送餐啲囡好正 ，但呢排貴咗好多料又少咗，仲多咗個聾啞阿姐亂咁大力扔啲爐 寜願搭96b出美心早鳥

真係唔到你唔服
但三哥都接接地,好快就無

三哥難食過譚仔 不了

又洗筆錢作文之後買熱門
連狗搵錢係有一手

Hello三哥PR

情人節 譚仔三哥
十辣米線 心中不必驚慌

cls

hehe得唔得？

唔知點解見到pr既回覆，就隱約咁聽到啲鄉音

三哥？不了

九咪餐廳

情比金堅辣味朱古力

譚仔PR
講堅
你全部item加幾%，大家都明成本會上升，反而易D接受
絕對好過你加一服務費，真係反感
等於你去食碗車仔麵，收你加一你都覺得痴線啦